Trans科 求教

已經諗好咗

想趕喺開學前轉
而家就先等聽日appeal結果先
(利申兩科都爆分
所以應該有得改choice就轉到)
如果appeal唔得就要柒啲搵department office
想問下我係咪填form+寫封formal letter去個department or else where就ok?
同埋成功機會大唔大?

P牌推唔郁

幫你推下
但樓主你唔想啲數咁深入？

一嚟ecof就業好啲
我知maec 讀咗pg之後都好好環境
但我唔肯定自己係咪真係想讀/讀到pg
二嚟ecof好似讀得開心啲
有多啲ulife/exchange咁
啲人講到maec好chur咁
三嚟我對數嘅興趣唔及econ
好似話maec啲數好多喺ug econ都用唔着
既然係咁我讀ecof專心讀econ好似好啲

有無有心嘅ust人解答到我嘅疑難
唔知嘅幫推都得㗎

點解之前個花生post就咁多人入

唔洗猶豫啦，quit u等一年過嚟poly陪我讀PT就得啦。唔洗憂柴憂米

最佳六科39分 竟棄醫科 選擇入讀理大物理治療學

同佢同分入pt 雙劍合壁

dllm

咁多小王子

小王子 邊撚度小呀